安察洛堤：高普sir同我講佢覺得利物浦同馬體會場歐聯如期舉行係犯罪行為

Referring to the fixture and the fact that the match went ahead without any restrictions on fan attendance, Ancelotti told Corriere dello Sport: "I spoke with Klopp a few days ago, he told me that the decision to play Liverpool-Atletico was a criminal act and I think he's right."

輸打贏要

贏咗佢一定話做得好！

咁打埋餘下英超又係咪犯罪行為

可能會輸果d就唔好踢，犯罪行為，英超就點撚樣都要踢埋佢

咁利迷算唔算教唆他人犯罪

無問題呀，咁先公平公正

原來高daddy係唔想犯罪先特登豬波

高普為人太正氣

and I think he's right

我比較好奇利記主帥同同市死敵主帥食飯呢樣嘢

秀才遇着兵有理說不清

笑4